香港流行曲最輝煌時光分享

正到

撚伯

alan

怎去開始 解釋這段情
寫一首關於你的詩

倫伯真係好尾機